《你的名字 x 鄭中基 - 閉目入神 MV》

小弟剪的片，歡迎Share。
閉目入神既歌詞同閉目入神真係好夾！

閉目入神既歌詞同你的名字真係幾夾

又真係幾夾

鄭中基唱既中文版秒速五厘米超正

首歌早過秒五好多

你知唔知佢地兩首兩本身都同秒五無關？
係之後新海誠想用先改啲啲黎用？
又知唔知鄭中基都係遲兩年先翻唱？
早過秒五好多

我只係想講佢唱秒五好聽好有味道 無比較邊個出先

我話上面位巴打姐唔係你